［集思廣益］行行下街俾人用警棍禁低 可以點自衛

如題

推

你反擊=襲警拒捕
最好隨時錄定影

真係好似冇野可以做 只可以打叫

除左大叫，仲要雙手交叉
有手機既咪錄音拍片